巴基斯坦籍犯罪份子入侵油尖區 警方拘6人檢毒品

油尖警區助理指揮官林志源署理警司(中)指已成功瓦解活躍區內巴基斯坦籍犯罪集團

油尖警區瓦解活躍區內巴基斯坦籍犯罪集團，他們牽涉販毒及多宗傷人案件，警方由昨日開始展開代號 Operation Breakfire II（霹靂火行動 2），先後拘捕6名巴基斯坦籍男子，年齡由28至46歲，其中4名是以酷刑聲請持「行街紙」留港，另外2人持有香港身份證，警方估計稍後有更多巴基斯坦同鄉人士被捕，人數涉及百人。

油尖警區助理指揮官林志源署理警司表示，警方經深入調查後採取行動，分別在尖沙咀重慶大廈附近拘捕2人，以及緬甸臺附近一幢大廈單位再拘捕1人，以及在西九龍區拉3人。

行動中，檢獲大麻花、大麻精、藍精靈等毒品，市值約2萬港元；警方相信有人利用在區內單位作包裝及分銷中心，暫時未有發現他們後有黑社會背景。

林志源又稱，被捕人士亦涉及去年8月至今年5月，共7宗包括襲擊導致他人嚴重受傷及傷人案件。

同鄉好野

你鄉下係邊

佢巴基斯坦 我印度

尼泊爾